# Лабораторная работа №2

## ИСЭбд-21 Афанасьев Владимир

##### Техническое задание: 

Системы счисления.

Разработать программный продукт для перевода целого
положительного числа из одной системы счисления в другую. При
запуске программы пользователь указывает:

- исходную систему счисления (2-16);
- конечную систему счисления (2-16);
- число в исходной системе счисления.

После расчетов программа выводит данное число в конечной системе счисления.

_Пример работы_

| Исходная СС | Конечная СС | Ввод числа | Вывод результата | 
| ------------- | ------------- | ------------- | ------------- | 
| 16 | 3 | FFAB | 10022210010 | 
| 3 | 13 | 102012 | 1A3 | 
| 8 | 2 | 456 | 100101110 | 
| 10 | 5 | 512 | 4022 | 
| 4 | 9 | 33222101 | 106882 |

[Видео](https://www.dropbox.com/s/6iabuw2sy0j834c/2020-09-21%2019-40-37.mp4?dl=0)
